啲藍絲真係無撚腦

可唔可以叫佢地咪咁撚柒

藍絲真係無撚腦 無計